中年味十足的假期

  錄個小歌，練個小琴，打個小球，拍個小照，玩個小牌（我今天終於雙扣了！！！斗地主坐莊那個是我是我還是我！！！新手的運氣要不要這麼好。沒打過牌的人欣喜若狂無法自拔中），品個小茶（中年味出來了吧），開個小車，k個小歌。爭取再學個麻將甚麼的。。。。未完待續 和坡國荷蘭愛爾蘭小不列顛歸來的我的女人們廝混。 瘋狂淘寶。 姐姐們都很好。 研習final cut pro同埋final draft.  修改晴格格的script.掃讀titanic的screenplay(選它因為好獲得且也算經典） 回家發現我的書我的女人們都整整齊齊地碼在床頭。晚上不停跟這些被冷落已久的寶貝們滾床單。 跟大人們的應酬能推的儘量推掉。出門不是上教堂，拍照，買菜，就是陪四大天王。 又能看阿蘇的煮食節目了，很久未煮嘢，有點變生疏了。